[突發] 即將有餐廳未能通過爆買壓力測試，賣到冇哂貨！

由於慈雲山嵐屋老闆缺乏理財哲學
公然將今日收入不扣除成本捐畀反華組織

反對派認為已經令到做生意呢樣嘢變咗質
導致大量極端黃色消費份子流竄到店外排隊
以不文明手法表達對店主及一眾義工嘅不滿，現場群情洶湧
未到1點已經有超過十多名激進份子包圍餐廳

樓主所見，大約12點已經損失1百碗牛丼，超過50碗豬丼
顯示舖頭極有可能未有足夠食材儲備，未來幾小時仲開唔開到舖展望負面

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

老細間嘢堅係好食

屌打吉野家5千倍

要Call窿罰鳩立即再煮過

Push 我都想食

痴撚線老闆

今次真係蝕到搵窿捐都唔掂，睇吓仲敢唔敢義賣

點做野
搵人捉老闆落街市買材料